%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Опыт}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Android Developer} % Job title
  {RedMadRobot} % Organization
  {Москва} % Location
  {Октябрь 2018 - НАСТОЯЩЕЕ ВРЕМЯ} % Date(s)
  {
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Поддерживаю базу знаний Android-отдела.}
    \item {Занимался обновлением архитектурных подходов и стека технологий в большом банковском приложении. Перевели проект на многомодульную архитектуру, чтобы над ним было удобно работать нескольким командам.}
    \item {Адаптировал приложение "Ростелеком. Ключ" для работы на планшетах.}
    \item {Разработал Android SDK для чата Genesys.}
  \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Android Developer} % Job title
  {НИУ <<МИЭТ>> (Московский институт электронной техники)} % Organization
  {Москва, Зеленоград} % Location
  {Февраль 2018 - Сентябрь 2018} % Date(s)
  {
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Участвовал в исследовании системы контроля успеваемости студентов и проектировании RESTful API для работы с этой системой.}
    \item {Разрабатывал и поддерживал приложение для студентов.}
    \item {Разработал UI для приложения в стиле Material.}
  \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Intern} % Job title
  {RedMadRobot} % Organization
  {Москва} % Location
  {Январь 2018 - Март 2018} % Date(s)
  {
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Написал своё первое многомодульное приложение.}
    \item {Узнал о безопасности и о работе с данными в Android-приложениях.}
    \item {Научился работать со скоупами в Dagger 2.}
  \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Android Developer} % Job title
  {Binary Blitz} % Organization
  {Москва} % Location
  {Октябрь 2017 - Апрель 2018} % Date(s)
  {
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Познакомился со стеком технологий для разработки под Android.}
    \item {Получил опыт разработки приложений на Kotlin с применением "чистой архитектуры", а так же библиотек: Dagger 2, Retrofit 2, Moxy, RxJava 2 и др.}
    \item {Научился работать с RESTful API.}
    \item {Проводил ревью кода других Android-разработчиков.}
    \item {Получил навыки работы с Amazon Web Services.}
  \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
